小姐唔好意思阻你少少時間 ...

可唔可以同你做一做愛？

屌你老母

可唔可以唔好用碌鳩諗野呢？

少少時間就做到愛
小姐笑而不語

阻你五分鐘ok?